剛犯了罪，有沒有連登牧師可以給我告解？射射！

關於鄰家少女的，想知再講

想去教堂告解，有沒有教學呢？

想預約同耶穌傾計

pish

神說，所有人都是弟兄。所以我在此出現

破了十戒，罪大嗎？

聖經有云 在生命盡頭的到臨 你可以選擇上天堂，罪大的人也有機會 只要記起主 相信主

我射撚爆你老母個閪

破戒而需要贖罪嗎

戒律設置的目的不在於索償 戒律的只是降低人們走向崎路的方向 不致迷路

自閹懺悔啦

貪戀，偷竊，淫邪，糟蹋，歸還

算罪嗎？

什麼是罪 你例舉的諸多名詞只是各種概念 開啟了潘多拉後的人間禁果繁多 人在困惑中有了明燈才可以減少了決擇的選項

感謝

決心戒淫了

混沌人間 有主與你同在

買贖罪卷啦
自我安慰完就可以做多幾單
其實扺買

telegram 告解